有無巴打想買BMW I4 concept

Tesla啲造工

有無巴打有興趣i4 ? 知唔知外國吹緊幾錢？

問過sales 大約100萬 未計一換一
M440i 呢個級數價錢

電動車但係留咁大個鼻窿

聽講支波棍會仲細過992支鬚刨

見bmw ig出左幾次，但其實幾時出

寶馬操控 + 內籠 + 3-5秒 0-100 +400-500km電
如果做到上面既野唔算貴

充電就67 bmw有無快充站？

香港理西你咩
一係自己起中速啦自己車位

已留1000$睇車

內籠好靚
個鼻哥真係死穴
希望出兩門版

我見關於個大鼻設計都好兩極，有啲人好中意，我就覺得好核突

Taycan?

照concept咁出，個籠有80%都一定大賣

個鼻 我接受唔到…

新4系都係咁
Btw聽講YouTube呢個雖然係概念版
但到時發售嘅成品都有九成一樣
感覺幾吸引

1百萬要比幾錢首期

幾時先公佈阿

冇聽過有人話個鼻哥窿靚

我身邊有幾件

裝咗車牌應該會好睇啲嘅

好撚柒
下面仲成個口微微張開

其實跟返i8 咁既鼻隆咪算啦囉

一
一樣咁MK